# CC noté 2 "pour de faux"

* `make` après chaque modification de la grammaire.

* `python3  sujetEx.py testfiles/ex0.txt` pour lancer l'analyse sur le
  fichier (n'effectue pas de vérification de "expected")

* `python3 sujetEx.py` attend des caractères sur l'entrée standard :-)

* `make test` effectue la comparaison des "expected" pour tous les
  fichiers `testfiles/ex*.txt`. C'est la commande sur laquelle vous
  serez notés.


Pour préparer le TP noté:

* regarder la grammaire fournie et la correction papier, et se
  convaincre que cela ne va pas être difficile

* regarder les cas de tests qu'il faudra fournir et comprendre comment
  tester (la syntaxe pour les "expected" sera la même que dans cet exemple.)
